\subsection{Anwendungsbereiche}
Das Produkt soll in der Routenplanung f"ur den KIT-Campus zum Einsatz kommen. Es dient der Berechnung und Anzeige der k"urzesten Route zwischen zwei Orten auf den KIT-Campus sowie innerhalb von Geb"auden und soll die Suche nach einzelnen Orten erm"oglichen.

\subsection{Zielgruppen}
Die Zielgruppe der Software sind Nutzer, die auf den KIT-Campus sowie innerhalb von Geb"auden routen wollen. Dies k"onnen alle Studenten, Professoren, Mitarbeiter, Besucher etc. sein.
Eine andere Zielgruppe ist der Administrator, der die Kartendaten hinzuf"ugen oder ver"andern kann. Dies k"onnen die Softwareentwickler und die Logistikabteilung vom KIT sein.


\subsection{Betriebsbedingungen}
\begin{itemize}
    \item Betriebsdauer: t"aglich, 24 Stunden
    \item Wartungsfrei
    \item Es gibt keine Einschr"ankung von Einsatzumgebung.
\end{itemize}
\pagebreak